陳記點心好唔好食

見佢賣個啲急凍點心好平

有冇試過好唔好食

如果係藍既當我無問過 thanks

食老馮好過

燒賣OK

網上有得賣？定係要去門市食
有冇介紹？

試下先

元朗千色後面

我覺得燒賣好難食

叄十士多啦35蚊一大包

粉果幾正

街外面有啲舖頭就係用陳記

唔怪之得賣咁平

劣食黎嫁wow，d燒賣硬到hihi。

Rubbish

粉果同壽包好食

係壽桃呀

紅豆包好食
糯米雞足料